想用天價賣口罩俾藍絲 有冇得諗

屋企有幾盒冇寫BFE
又未去到救救mask咁黑心
純粹想換貨反正都係不如賣貴貨俾藍絲
討論下可行性同售賣平台

你住邊頭
我賣啲俾你

屌直接換包裝 塞啲鳩鳩賣比佢地啦

唔介意你咁做

我夠用

可提供救救